［警世討論］文宣組手足開始比人針對性攻擊，嚴重性十分高

大家都知，最近幾多單，貼連儂牆拉人
依晚又發生 沙田 和你唱團隊 被濫捕

沙田和你唱樂手指揮被捕冇人講！！！

大家睇清楚對面開始打擊文宣組味，有無咩方法保障啊
如果前線文宣組比人擊潰，只靠網路力量，知唔知以後想集人同做勢，將抗爭放落生活都會大受打擊
文宣組同時都係維持士氣，大家睇唔睇到個嚴重性

文宣組都係手足啊，無理由完全無反制方法（講明本人熱愛和平）
我發現連登仔無咩人注意到

和你唱手足已經係快閃架啦，都被人濫捕
我地係唔係要有咩機制保護返手足

我只諗到要組織
一）文宣放哨團，要確認周邊環境安全
二）緊急應變機制隊，一出事一定要有民間記者（街坊）落街做直播，影班狗／同班狗（理論）

你地知唔知好多文宣組比人暗角捉佐，好多拉佐都唔知！！！

前線文宣組安全十分危險，討論吓好唔好
一定要有對策保護前線文宣組

同前線勇武手足一樣，前線文宣組數目其實都唔多
好多都係Ｐａｒｔ Ｔｉｍｅ文宣
無全職文宣組管理連儂牆，士氣活動，將會令抗爭大受打擊

文宣組不是Ｃｏｎｄｏｍ

１１２ ３點維園見

屌你，有人入來幫手討論味啊

Push

今生只嫁文宣絲

大家請關注文宣組手足，大家雖然戰線不同，但大家目標係一樣，但依家被捕風險越來越高，禁制令下甚至冷氣文宣都有犯法被捕風險，希望各位關注，好好珍惜所有你收到既文宣，用你既方法傳播開去，感謝

推

Tui

真係好危險啊
冷氣文宣都無咁危，依家班狗拉你唔在於入唔入到
係玩你４８啊

文宣組好多都係行前少少的和理非，佢地比人玩完４８，真係唔敢出架
保護文宣組

娶先岩

真 因為就嚟到區議會選舉
文宣嘅影響力好大

要有人睇水，噴膠都拉，麵粉水更加唔洗講

民間記者隊，有無方法搞，我覺得幾有用
就算係班賤畜都無咁大膽係千萬個鏡頭前攻擊和理非

前線文宣要人街坊look開直播影低

勇武出去保文宣又話送頭咖啦
btw咁邊個保勇武呀 有幾多個勇武成為文宣既血肉核彈呀

民間記者隊

民間記者隊

民間記者隊

民間記者隊

民間記者隊

不如每個文宣地點，定個時間
各巴絲一星期抽一日去睇水+俾人氣文宣組

用"記者"好似唔喺太好 會令記者個定義變得模糊

唔係要勇武保護

你比個建議來 有無對策
無文宣無人出，聚人都無

玩單機勇武咩

唔使勇武
有幾十人企埋一齊已經唔敢拉

曱甴王甴近平

民間歷史記錄會

有人話特登要勇武保護咩？

文宣聚多啲人先做囉

民間記錄隊

或者簡單d攝影師 記錄員

push

推 甴近平

地區大谷又有鬼
現場又隨時有藍絲報警/隊人
唯一可做真係快閃
一係就5-10分鐘內痴完即走
一係流動咁行到邊痴到邊
放哨其實無咩意思
班狗一大班黎包圍
哨左都未必走到

痴牆一定要地下小隊化
最好係相熟約埋
同埋盡量唔好成日出現係同一幅牆

工具上一係就開定一細桶膠水
用油碌油牆再極快痴一堆就走人
一係就貴啲比錢印A4/A5貼紙
一撕一貼就係
呢個方法重可以痴埋停低既巴士
變成流動文宣工具
或者成隊人係該區周圍痴
有地方就痴兩張咁

暫時係諗到咁多
希望大家萬事小心

文宣家長組
得唔得，搵堆街坊齊上齊落。

區議會選舉靠哂佢地架各位

人多安全

甴近平

你玩快閃，班狗都會玩快閃
通常都係一隊５，６隻

佢地唔會咁快動員大部隊捉文宣組，動員大部隊通常係比街坊發現
街坊大量湧出先會
上次有單捉人係連防暴都唔出，出軍裝

Pish

戰爭模式

文宣好重要！

所以唔好有幻想，你做和理非班狗會唔拉
照拉，返去照打

佢地憎恨文宣組同前線差唔多
因為佢地覺得就係文宣組唱黑佢地，令佢地變過街老鼠

你知唔知班狗好憎人叫佢地過街老鼠，笑佢地無朋友，上次一咁講隻狗立即失控單拖衝埋去拉人

一定要放哨

家陣班狗 一收到藍絲call就好快到場
大家小心

放哨團有得諗

屌⋯邊諗到唱歌都比人拉

想哨都唔知點

天水圍西鐵連儂牆比人清左之後起唔番

快閃重易捉，多人是重點
你有無見過 和你跑 人鏈會比人拉

我就好少見到，因為人多，班狗引起衝突又會射ＴＧ，進一步變過街老鼠

而且佢地無事無幹唔會想出動，佢地Ｆｕｌｌ Ｇｅａｒ幾十ＫＧ
你估企三四個鐘好好玩咩

區選愈接近會愈嚴重

睇完個post 啲comment 就知實際有出去痴既人有幾少。。。。

每人痴一張咪得囉

推

依家班狗真係咩都做得出

依日有事出佐旺角，近洗衣街成個牆油埋
起唔返
因為可能負責個區的人都比人拉佐，唔敢再出

真心叫呢度堆冷氣軍師出嚟幫下手囉 成個運動五個月嚟淨係識喺度鳩叫

藍絲老母睇死運動走緊下波
街口連儂牆都收咗皮
手足小心周圍

有幫手哨
要自行組隊
公海唔安全

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

天水圍都係咁岩個召集人比人捉左

問題係無記者影到
件事明明好嚴重，但完全無人關注

我個ＦＤ就係貼牆比人咬走佐

係要人數

如果有一班人一齊去貼文宣
被咬風險會低好多

大家唔好互相指責啊 而喺要諗點改善

平時行過貼一兩張囉, 真係要大規模既就組隊搵哨, 企兩三個街口睇狗車

不割席 不分化

其實唔會好嚴重，好語氣少少入到去當晚就放啦
然後貼野罰1500 炸麻

認真我覺得你冇必要搞大件事佢

已經無記者會去睇人貼連儂牆

一係就不如搞活動 叫 和你貼

一星期一至兩次，就係組大隊專貼牆。

保護文宣組呀

兄弟爬山 各自努力

動員得夠人多去貼牆，先會有記者去影啊

前線文宣方式可能要轉變下

解決方法1:
全民文宣, 每人經過貼1張
每星期每人共7張

解決方法2:
放低文宣同膠水比人自己貼

I like this idea

搞活動絕對同意

但痴文宣咁小事唔好煩勇武同記者啦

Be WATER and be humble

班狗無性

要搵家長齊人數

兩個做法既目的都係將文宣組化整為零
令狗完全針對唔到文宣手足

呢個真，成日print...條數都好貴

文宣每次行動都一定需要配合地區哨兵行動

等哨兵為你哋提供狗隻資訊 然後一有事叫散就好即刻走

快閃都要做足安全措施

放低會被狗/藍肥佬拎走

甴近平！！！
每個都係手足！

你以為，我個ＦＤ係入面比人打一身
當然唔係好重手
但佢已經唔敢再出

就係無危機意識，以為文宣組無事好安全
到時就會係你地唔發現的情況下，文宣組會慢慢淡出
講緊係會出去做野個Ｄ

文宣只係行動，唔係身份

味你老母

每人放工放學經過痴一張
仲有air drop戰線少左好多
但明明好有效
最緊要係多人參與
唔好靠哂文宣組喇

唔使帶文具, 其他人完全街坊look, 扮捉精靈, 企係到睇文宣, 實際睇水

喺 一定要保持戒備

咁你有咩建議？

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

最重要係 文宣團隊admin/當時人 要同地區哨兵團隊作出合作+配合

你文宣行動緊嘅時候有哨兵睇場 然後文宣組都搵一個負責同哨組keep contact

無論whatsapp/ tg/ zello/ wakie 都好, 搵一個可以快速匯報資料方法

當放哨團隊 (地區性應該熟自己區路) 見到狗車出動/接近文宣團隊

就要提醒佢哋醒水走佬

我嗰區自從有文宣被捕之後就用緊呢個做法, 不過呢個星期暫時都未再有狗隻去搞文宣組

所以唔sure呢個行動方式work唔work

唔少文宣巴絲得一兩條友，夜媽媽走落街貼嘢，平安唔係必然
有次見到兩母女，睇落又瘦又弱雞，夜晚十一點幾係行人隧道貼嘢，呢啲真係俾人捉都無人知

大規模，如幾百人一齊貼就唔係搞記者
佢就係正式活動
如果星期五 中環快閃可以變成常態，個個星期都有記者影
咁我想問，點解大型集體貼文宣會搞到記者

重有可以養成貼文宣習慣

哦，thanks for sharing

我建議文宣組化整為零
將文宣同膠水儲存於黃店/大學/任何我方據點
然後比任何同路入自律咁一人一張整好膠水拎去貼

地區group組團

多人先出動

3分1人負責街坊look睇水屌狗拖時間

其他痴野

11.2

開聲問黃店貼 會唔會係一個方法

根本就係要快閃
仲話搞乜鬼和你貼
係唔係弱智架? 同狗講我去貼文宣?
5分鍾內貼得幾多得幾多,之後就一定要走
仲要事先自己望下有冇狗係暗角

( Show Blocked User - 傻強教你分辨黑警 )
弱智仔

一定要有哨

同埋如果多區一齊搞 得罪難聽d講句有一區班狗逗緊嗰陣

另一區都有手足可以偷偷地趁佢唔為意再去貼返

當然如果一早吹曬雞話當晚會去貼文宣咁 d狗應該都會有佈處

有吹雞活動召集嗰幾區就要多加小心

我都係聽佢講
入去玩左20個鐘到，無話起訴佢
但就打左一身，佢同佢另一班ＦＤ去貼，4個人到
全部比人咬走，不個無人知道
因為無人講，無新聞報，自發去貼

不過下次貼真係希望文宣組係返放工時間，安全好多
係深夜時間貼，個結果就係咁

其實搞文宣宣傳連儂牆會敢加容易比狗咬，會加重警力架，之前個連儂日有人中過伏，快閃+哨就最好

咁一定有狗啦

不定時遊擊貼, 人多好易引到狗咬

將貼文宣變恆常活動
一齊貼，順便比其他和理非唱歌咁啦

最緊要有百幾二百人係到，班黑警先會唔想搞大件事，出來搞人

講再危險Ｄ，派傳單都可以斬你
下次比藍Ｃ斬死左都唔知咩事

文宣隊要小心啊

I see i see

點解你覺得有幾百人就唔會搞你
你貼果時有冇blackblock?

你唱歌，人鏈都無狗，集體貼文宣安全系數高好多

不如行完今次，每星期六/日，傍晚就一班人去起牆？
例如好似大埔咁，係火車站/超級城集合，再一班人咁行，邊行邊起牆

佢想玩你的
話搞緊手續 48先放你都得
有權用盡 ,SO WHAT

如果人多就安全可以試下俾街坊知道幫下手

深夜又少人死左都冇人知

日頭驚俾人影點解唔blackblock

推！
所有都係手足

你咁講問題解決左啦
你話無狗

貼街嘅文宣組真係好緊要

其實最大問題真係好多都係自發
要轉一轉 變成活動咁去貼
自發貼 危險性比較高

要嫁文宣巴嗎

一定要有哨 一個哨都好啦 一定要有人守

我錯，係有狗，不過唔會主動咬人咁解

同埋人多一定有哨，到時快閃走佬都安全

推連儂餐廳已經推到好攰。。。。

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

推推推 文宣都要be water

唔知，就算告都唔會係呢一兩年啦，但老實整文宣風險已經好細。。。我覺得唔好再計較呢啲，勇武為我地犧牲大十億倍

其實講重要性， 文宣比勇武有過之。

游擊戰最講既係市民大眾既支持， 多得文宣既朋友努力， 令市民大眾同意和理解勇武既工作同想法。

文宣組都承擔左招募新人， 維持士氣既功能。

多謝你哋

法律上來講會
但TG發佈撚知邊個整
Share出去應該唔會當

11月2叫人去維園都犯法啦
叫人去維園了解區議會候選人先唔會犯法。
咁係唔係唔做

日光日白藍絲俾到盡用刀劈
夜媽媽黑警直接捉返去強姦

你鐘意囉

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

其實每次快閃式貼小小，但貼得密
可能容易d

Thanks!

其實係要有人整理的
快閃貼少少其實行唔通

其實連儂牆都應該改革

原先嘅不守，拆1貼百照舊
各區大型連儂將會係狗埋伏首選
要有哨+短時間完成

同時要將公眾地方連儂化
任何你估佢唔到，但又好易令人注意嘅地方
例如
過馬路燈柱/紅綠燈，班馬線著色部分，
（等過馬路必會留意到）
馬路交通燈白線後，分隔2條行車線嘅牆
（停車等轉燈/街邊行人望街都會見到）
等等，以上有部分手足有做，覺得幾好

最安全帶一張紙，係最安全情況下，貼完就離開
當每個人都咁做，1人1張都可以效果好大

狗？

有,講佐幾個月

樓主諗漏左依家貼牆佢當係裝修同等級處理 (刑事毀壞)

一百人貼 + 哨係得既
但落手既係要全black bloc 加勇武級逃生技能
本身文宣組平日就已經好難做到咁

唔好將件事撈落人鏈度，非法集結其中一個前題係破壞社會安寧
人鏈認真計係完全無犯法，所以先唔會俾狗咬，放映會同理

你個一百人plan, 準備不捉既後果會係建生式圍捕

而家連儂牆附近一定有休班狗同藍絲篤灰，你咁做都係當手足係condom
呢個世界不只你可以快閃的

依家唔係講緊夜晚貼俾狗咬咩？

明白
但貼牆應該唔係刑事毀壞
噴牆就係

不過你講的野都我都明，咩方式都有一定風險
好難搞

一定要組隊，起碼5人以上先好出動
計劃路線，做好分工，文宣預早分好類
一定要有哨兵

暫時自己區嘅人組隊係最方便同容易
最起碼唔好幾個人就去貼文宣

我覺得輕敵一定係大忌嚟，如果你唔係諗住洗白啲狗，我勸你諗清諗楚再講

如果你係手足，我收返句說話，鄭重道歉。
我希望大家諗諗連儂牆可以點進化

強烈建議地區文宣同地區哨台合作

我真心覺得我擺個post 嘅方法係有得做，大家當佢選舉文宣咁玩，問唔同舖頭可唔可以痴(先問黃店)

搞得起連儂餐廳仲可以整大黃色經濟圈

一齊貼 多人貼

其中一個諗過既問題就係一般路人參與率太低，有時準備好晒野啲人淨係拎張紙就痴都冇人咁做
(未諗到解決方法）

然後連儂牆分類好重要
因為一眼望過去就知講乜其實先有效果
而家大埔連儂作日比人搞之後冇左以前可以傳播既效果， 所以都要諗諗點keep 到文宣+做好分類
(都係未諗到解決方法）

推保護文宣組

一係就量少
一係就要人多
其實文宣組都好需要街坊掩護
近排主要係黨鐵站周邊連儂比較難搞
因為好多時都會有狗車喺附近守站

主要係文宣手足都冒險唔起去一個咁高風險嘅地方痴
但好多時都係清一次就清完 短期內唔會再清
反而小型嗰啲就清嚟清去都會繼續

所以要搞連儂一係就好夜好夜
連黑警都唔巡藍絲收晒皮嘅時間去整
咁就可以搞得耐少少
同埋唔可以成日痴同一度地方
要周圍遊
好容易俾黑警捕住
痴得多同密 就會難拆好多

另一個做法係多人痴但快閃
人多手密
完成即走或者去第二個地方再痴
再唔係就分散痴遠少少

貼自己屋企個層lobby?

告唔告得入刑毀話唔埋
但狗對家既重視程度接近係同等級

你個人多論係work 既，但講緊既係週末級人多
正如週末現場你任玩都得，都講緊要black bloc 換衫反跟踪做齊

如果係平日非深夜一百人左右，你要想像下自己其實起便衣/藍絲/休班狗中間裝修，唔好幻想可以貼完施施然離場
心態上做唔做到？

深夜小隊好多人仲做緊，但已經逼住升級：
1. 全方位哨，唔對路即走
2. 假設所有途人都係休班狗，全時刻警覺
3. 不死守，發覺副牆被對家釘死就要轉場 (有啲牆係24小時有便衣mon)

我試過膽粗粗問左幾間黃店，其實都肯(嗰陣係就咁痴poster)

但近一兩日popo 再顛啲都唔知啲店肯唔肯，啲popo 分分鐘搞鳩黃店

推呀!!!!!

貼上貼就算啦,美觀同安全梗係揀安全
比人拉就玩完
快閃算啦,唔好因為咁樣而比狗咬

都難，業主反對都好煩，不過覺得可以一試

同埋有個問題最怕就係黃店會比人裝修，之後到時手足又要裝修返藍店
沒完沒了，手足裝修又會比人拉
唔通裝修的手足都深夜快閃咩

甴近平 聽日維園見 準時到

保護文宣
求telegram group

各有各好, 小小人自發咁去痴, 快快手痴完快快手走, 夠快手的話好難被人撩/拉
(呢d可能可以貼下d 簡而精嘅文宣, eg 行動post (2/11出維園)/ 連豬四格小故事, 快快手貼完又可以比路過嘅人駐足睇到)

多人團隊就可以貼到精美, 好靚嘅文宣, 又可以洗地貼一堆
但係真係會危險少少, 多人團隊真係必須主動去同自己區做開哨嘅團隊聯絡下睇下點樣配合

搞活動其實都可行, 但始終有風險驚你預告咗比狗知, 佢就特登嚟搞你

路人參與高的話
就部部巴士都係文宣啦

一個字 懶
屋企無影印機
屋機墨水好貴
又要諗貼邊到
又怕平時貼比人篤灰起底

到底係邊區啫？

私樓可能得，公屋仔就唔得

之前睇過有單係
幾十隻POPO圍住間店，叫路政搞佢定點

push
文宣手足都要小心

萬事小心，不被挑釁不被捕，一定要快閃貼完就走

貼文宣好多時係天橋
頭尾包抄係完全冇得走
大家記得守頭尾 如果唔係就一鑊熟

推呀

一零不分會考慮嗎

曱甴平

真心相愛我接受到

明白 會保護佢地

由佢搞連儂牆開始已經 feel 到少少

多人先做野，要有哨，唔好俾廢老分散注意力

pp

推啊

如果有就街坊屌狗拖時間

文宣高速鼠走

又搞文宣

推 睇水俾手足

曱近平 pish

推
有需要出聲

曱近平

遍地開花式貼 去到邊貼到邊包括党鐵

文宜手足一定要有哨

要救人

黃店可否幫手提供外牆貼文宣

agger 但要防狗知道時間地點

推呀屌

Push 放宣都係手足

啲狗好撚陰濕上次試過係私家車沖出嚟 走都走唔切

甴近平！

推推推 保護文宣

反制方法咪全民打狗囉.
同極權抗爭就請有所覺悟.和理非都請做好被捕同控告的準備,抗爭不是請客吃飯.面對極權根本存在安全的抗爭手段.

今日有CID扮賣毛巾，上網sales，在元朗連儂守

要小組快閃

呢個係好嚴重嘅問題。

幾時叫文宣組好似勇武咁練跑同學翻幾招？再唔係就快閃
唔可能永遠有記者同紀錄隊響隔離
宜家根本就無得同警察理論。你唔識法例，佢就同你講法例。你識就警棍招呼，等你無聲出，再拉你
我覺得警察其實無針對，只係見到你係疑似示威者就拉，尤其你戰力零，唔拉對唔住自己

可以唔一定集中係連儂場。只要附近無人就行到邊痴到邊

文宣組嘅巴絲

唔好重複貼曾經貼過嘅地方 快閃
每個地方唔過10分鐘
大型靚嘅未必做到
但貼幾張都可以

要貼大量嘅要睇地型（唔好近馬路）
同有哨兵

哨子
SOS:三短三長三短

其實主要地點一定知

幫手推

話5分鐘貼個d人貼過未?

黃店比人搞梗係大力支持

推 保護文宣

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

真其實行開行埋都已經有目的地 不過如果見到有人搞事就盡量幫下手啦